繼續hit and run！

岩岩訓教發夢見到立法會無人